[有LINK]人地美國佬NBA 攪眾籌撐我地,我地唔係唔支持下話!!!

全部入去同我地支持下!!!!

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

畀返d background 大家睇下
幫推

美國NBA休士頓火箭隊總經理摩瑞（Daryl Morey）發表支持香港反送中言論後，中共官方宣布將暫停轉播NBA賽事，該事件引發公眾廣泛地關注。日前，有美國球迷在網絡上募集資金，號召眾球迷在NBA開幕戰當天穿上「Stand With HONG KONG（撐香港）」的黑衫去觀看比賽。

據了解，這次美國球迷在眾籌網上發起的撐香港募資計劃，是募集20000美元的資金來製作印有「Stand With HONG KONG」的黑衫，等到10月22日NBA開幕戰的當天，讓眾球迷都身穿撐香港的黑衫去看湖人對上快艇的球賽，以此集體抗議中共政府審查制度。發起人在他的募資說明中，批評中共政府那套從上而下的嚴厲審查制度是愚蠢的。

這個募資計劃立即獲得了眾多網民的積極響應，在一天之內就募到了27000美元。發起人表示，超過預期的資金款項將捐贈給香港「民間人權陣線」，作為支持香港抗議者的資金。

NBA總裁席爾瓦（Adam Silver）日前在社交媒體上發表聲明稱，自己支持摩瑞的言論自由，並承諾將保證旗下香港員工的權益，而中共央視已宣布暫停轉播NBA賽事。

多左果D都係比民陣,唔怕捐!!!

美帝

推

原來已經達咗標，可以唔使喺到推住

無睇開nba
想問問開幕戰大約香港時間幾點左右
yt有冇直播或者盜播link
想了解下

-------------------------------------------
youtube系統會過濾敏感留言?

內文話有錢多就試下呢個 SEASON 場場都派!!!

pushpush

push

即刻課金

衝!!!